「厲害了，我的國」連北韓唯一一個fd子都冇埋

仲有巴基斯坦呀

殊！五毛會話你港獨，法輪工，廢青，收美國錢
總之中国一定會贏，香港人沒左中国全部變乞兒

北韓咁垃圾唔要都罷 贏國又贏

我地中國唔需要啲咁窮既朋友

一帶一路後家下反目就有

四面楚歌，外憂內患

仲有個成日搵笨柒嘅契哥呢？

Hitler reloaded

中國而家笑而不言 上次金仔上朝
朝拜天子，已接旨回國。
來招一石二鳥 解决了後門之憂
北韓可以永世為中國做隻門口狗了

你肯定巴基斯坦仲想同佢做朋友?

金仔一向都好嬲老共
保佢阿哥果下 已經奶野